Ze kwam de kamer binnen met een gemakkelijke gratie die onmiddellijk zou bevel voeren het respect van elke gek - voor gemak is een van de kwaliteiten gek mensen meest respect.
Ze liep naar hem toe, glimlachend vriendelijk, en Ik stak haar hand uit.
'Goedenavond, meneer Renfield,' zei ze.
"Zie je, ik ken jou, voor Dr. Seward heeft me over je verteld.
'Hij antwoordde niet meteen, maar bekeek haar allemaal aandachtig met een gefronste wenkbrauwen op zijn gezicht.
Deze blik maakte plaats voor één van verwondering, die samengevoegd in twijfel; vervolgens tot mijn grote verbazing, hij zei:-- 'Je bent toch niet het meisje dat de dokter wilde trouwen, hé?
Dat kun je niet zijn, weet je, want ze is dood.
"Mevrouw Harker glimlachte lief terwijl ze antwoordde: "Oh nee!
Ik heb een eigen man, met wie ik eerder getrouwd was zag Dr. Seward, of hij mij.
Ik ben mevrouw Harker. '
